[文宣組準備]今次真係要割蓆

今次真係要割蓆
一直D暴力都係警方自編自導
黑警自己傷害伙記,製造社會聲音,掉磚去自己友到,破壞宿舍
為咗製造社會聲音自己伙記性命都唔理
唔怪得平時燒野放火咁on9, BBQ都大火過佢啦

全部衝擊行為都係警察臥底帶頭

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

史上唯一一次正式割席！

大台終於出現

沖擊立法會
沖擊中聯辦

要話比同胞知
777想攪亂香港
整死習大大

全部暴力都係黑警煽動!!!

所有放火、掟磚、衝擊都係黑警做的！

如果警察臥底丟磚丟汽油彈,所以狗就可以射布袋彈,咁個女仔隻眼邊個還俾佢!?

3:27
youtube 隨便search都搵到

ptu內部訓練佢地都係玩開汽油彈架

背後真係有大台
反對警方暴力

黑警搞亂香港

所有前線都係狗扮 屌你老母
麻布袋

721
一定要割

文宣努力

全民抗爭 背水一戰

勇武轉入地下打狗
和理非要癱瘓機場

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

VE警察朋友睇唔過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者，但係班前線一直唔知。
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係警察扮既。目的想增加社會對示威者既仇恨，令社會轉風向。
另外之前有部分示威者俾人捉，都係警察扮，目的係想示威者滅聲，唔敢再出黎。
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分，所以唯有表明身分將佢地拘捕。
請廣傳到Whatsapp Wechat 等通訊軟件

推 ，屌你黑警 一開始就混入黎 攪是非

唔怪得咁耐都冇一個黑警受重傷，夾埋做大龍鳳真克制示威者就頭破血流

文宣！

對

係啊,警察臥底丟磚丟汽油彈
布袋彈射平民

黑警煽動群眾

呢個要搞大佢
邊個知黑衫係咪警察黎
即係警察扔汽油彈

留守示威者只有幾十人，警方卧底已經有十幾人，有男有女，大部分是強健的男性，難道警方真係冇煽動或做過任何非法行為？

推

警隊原來係反送中主力

咁快手

核彈已ready

終於找到大台 就是香港警察 幕後主使 林鄭

其實第一日掉磚已經超級多疑點,而警察唔系捉掉磚果D,只系用依個理由周街圍同埋打其他人

puah

香港人真係要再搞一次和理非遊行

黑警嫁禍和平示威者、推上國際

勇武手足抖抖先，今次大撚把料做鳩班黑警

唔止

仲有最重要嘅塞鐵
雖然唔係咩刑事大罪
但係刻意破壞示威者形象！

近兩個月既一切暴力示威活動都係由克警扮臥底混入示威者造成。

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

唔該抖下！保重身體！

卧底警察誘使示威者做犯法事再拉佢地
咩叫專業香港警隊？

臥底拉人呢招唔知邊個天才諗出嚟，為香港人送上核彈，所有之前所謂暴力衝擊，可以入晒佢哋數

好不安 原來飛虎破壞香港法治

推出國際！！！

我完全同意 一定係臥底做

黑警扮示威者自己發動搞事然后推俾示威者拉人

黑警係度煽動暴動

屌 好地地割咩呀 係狗做既又點？根本冇人割 做咩自己割自己？

煽動群眾+掟酒+磚

要蘊釀多次大遊行
咁已經再一次顯示呢隊垃圾部隊係危及所以市民安全
聚返民氣屌鳩呢個無賴政權先

禍不及家人

香港示威者都係和平理性
一小部份黑警混入示威者,破壞社會安寧

今晚先至原來一直以來所有暴力都係黑警扇動...
真係好得人驚，真係唔知邊d係人邊d係鬼。

警署俾”示威者”放火掟磚都唔出黎,唔係佢地專業克制,係因為做緊戲，d”示威者“係伙記
反之，俾真和平示威者拎枝觀星筆指住就發癲

佢呢招以為會令到示威者害怕 我們一早想到 但這是雙刃劍 弊多於利 他們這樣做只係急功近利 玩火自焚 絕對是公關災難。

係 其實之前啲暴力事件都係警察做成

根本係魚革 612就已經係
用卧底做鳩天琦同示威者

push

1. 少女被射眼或致盲
2. 721白衣無一無起訴
3. 狗扮示威者掟磚放火
4. 室內射tear gas波及市民
5. 過期tear gas毫無回應

黑警就係大台

真相大白！！！
之前啲暴力行為都係呢班差佬臥底做！！！
放火，扔汽油彈，扔磚等等都係呢班人搞出嚟！！！
賊喊捉賊！！！！

真正卧底拉到都放人
制造暴動, 拉鳩周圍D人

721
北角白衫事件
荃灣斬人
過期催淚彈
地鐵站內開催淚彈
狗扮示威者

一早就知係黑警所為！！！

前線害左前線被打爆眼,
唔好只係鬧警察.
前線領導天真,不顧前線人員安危.

根本政府同警察已經痴Q左線.
以後不會介意去用布袋彈, X膠子彈, 煙霧彈.
亦事前不會提示會射布袋彈, X膠子彈, 煙霧彈.
同不會介意亂棍打示威者,
包圍捕捉大量示威者.

同時警察, 黑社會合作.
你地真係殺警,到時警察大條道理開真槍.
前線領導係米要害死前線人員先開心.

[拋磚引玉] 全民流動文宣

周圍煽動D年青人,用武力

［文宣］幫推黑警地鐵放催淚彈上國際

市民在明,黑警在暗, 我地示威,抵抗, 人地當你仇敵咁打, 如果真系當革命,咁要識玩好多先得

警察煽動暴動

721

和理非想行多次百萬人遊行，俾所有人知市民怒火係冇平息過，咪發夢鎮壓對民心有用

快閃連儂場
目的: 唔怕俾人撕，但求每日update，番工 黐張放工黐張將文宣效果最大化
目標群眾: 中立 淺藍及淺黃
張貼時間: 番工前(0600至0700)及放工前(1600至2100)
地點: 人流多/等待區/廣告牌旁地方，如巴士站 地鐵入口 商場門外等

睇嚟要搞全港市民讉責暴力遊行啦

唔怪知得啦示威者點會做傷害民情既野
全部都係黑狗做既陰濕賤招

再咁落去好容易有分化 一定要拆

點都同煽動暴力嘅驚犬割

原來真係有大台

暴力黑警

每晚十點 和理非你會做d咩呀？就係檢舉以下所有仆街pages

水刮俠呢

你老味 d仆街狗真係好撚閪

割席啊

所有文宣做嘢！

割蓆喇

大台就係班狗

今次真係解釋到衝擊立法會嘅無警時分
全部自己人拉乜春

示威者前線都係警察扮

長輩圖請隨便使用

香港示民強烈讉責暴力
香港示威者都係和平理性
一小部份黑警混入示威者,破壞社會安寧

Push

721 811

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

一切都係佢地想成立軍政府，暴力治港嘅陰謀！！

唔怪得之冇警察嘅地方就咁安全

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
靠first blood黎民意翻盤

黑警帶頭暴動

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

香港警察返工就打市民
收工就掉伙記同屋企人

仆街黑警 有無當係佢地係有生命 一條又一條生命 咁撚樣係扶手電梯追打示威者 有示威者由扶手電梯碌左落去 用盡所有污穢不堪既手段

現場係太古

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 武警混入黑警，中共撕毀基本法

勇武要點我唔知
但和理非一定要升級！！
做得幾多得幾多
多你一個多好多
趁病打暴政
打蛇打七寸

對，文宣加油

割啊 打死都割 我地好和平 已fact check全部警察做

本地推係無用 國際見

仲要BACKUP阿

FB成日有消失事件

黑警扮示威者放火掟磚

［緊急］77九龍遊行發起人劉頴匡被恐嚇!!!
入黎推啦

文宣圖 裡面冇嘅可以自己upload上去

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

11/8
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

一眾高官早早有已經有哩個計劃，仲漏咗口風
盧偉聰迴避事件定性暴動與否，係部署日後將警員潛入並發起暴動時不被捕。
林鄭遲遲唔處理問題、唔出現，比時間警員潛入示威活動中製造暴動。
葉劉哩d坐看風雲變，點知口疏疏。

到到今日影到既情況
加上引述有消息人士

IVE警察朋友睇唔過眼終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者，但係班前線一直唔知。之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係警察扮既。目的想增加社會對示威者既仇恨，令社會轉風向。另外之前有部分示威者俾人捉，都係警察扮，目的係想示威者滅聲，唔敢再出黎。今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分，所以唯有表明身分將佢地拘捕。

係香港部份人別有用心，示威者根本無掉磚放火

所有野都係黑警搞事

屌,痴撚線

痴撚線
近距離開槍
插贓嫁禍
卧底
射爆眼
地鐵站射催淚彈

割撚爆佢

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

今次要煲大佢，香港警察假扮示威者衝擊

近距離開槍
插贓嫁禍
卧底
射爆眼
地鐵站射催淚彈

近距離開槍
插贓嫁禍
卧底
射爆眼
地鐵站射催淚彈
每一樣都係大事啊

冇錯
黨內野心家
就係以張曉明為首、林鄭月娥為代表嘅黨內野心集團！
搞亂香港、撈取政治利益、挾亂自重、打著紅旗反紅旗、圖謀打擊以習近平為核心的黨中央權威！！！

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

我地已經搵到大台
小部分煽動暴力嘅暴徒啦,政府你有咩講